道歉係人都識講 口服心不服有乜用

無人在意你道唔道歉
屌人就開記者會 道歉就出一份新聞稿 都無人在意

道歉嘅行為 一樣都無！！！

69 612 616 係為左你道歉？ 唔知大家訴求 唔知民意？ 你行去門口就聽到啦 有200萬人大叫緊俾你聽

撒回惡法 釋放義士 清算警方使用過份武力！

下台 才算真正道歉吧

仲有 收回將612定性為暴動

其實佢咁樣道歉 更加激起民憤 串到佢

推！